[突發]有人係youtube留言話自己買毒品兼俾女仔食

重點：紅圈果幾行字
YouTube 買毒品username : 黃子揚 黃子揚

補link

睇左買俾仔女食

lm

有無得報驚

樓主啲emoji柒到

死mk

報警

召喚報警撚

Android 機本身就係咁

999

唔係講笑，以前嘅disco
真係毒撚都食到女
夠膽開口去識就得
好玩過clubbing多多聲

留名睇警訊

唔係藏毒先有罪咩
可能佢淨係俾錢 無掂過包野呢

Same here

根本就無犯法

毒品交易算唔算犯法

disco係咩年代…

大陸仲有...

假設佢淨係比錢 佢真係無
利申：支持打擊毒販

周圍屌